邊個爭取到每人派一皮野我311就投果面

唔講政治，講利益

范國威姚松炎幫到你

佢地R到每人一皮先算啦

連登仔又撐返左膠

佢R到每人一皮話知佢左膠定左狗